如果C朗搞到祖記16強出局，下季不如回收番希古恩

激活番大巴拿，話哂佢地拍住都入到歐聯決賽